(RTHK) 自稱休班警員不滿警方過分武力參與反修例遊行

民陣下午再發起遊行，要求政府撤回修訂逃犯條例，自稱休班警察的李先生在維園出發，他不滿警方對示威者使用過分武力。他表示，不願看見下一代被打，作為老一輩，他願意站出來幫助年輕人，亦希望每一位年輕人能安全回家。

有不少遊行人士帶同子女上街表達不滿。

從事教育界的陳先生今日帶同兩個女兒上街，他表示，自己的女兒是未來的一代是社會的主人翁，因此想讓他們知道香港仍有自由，讓他們學習，他反對政府將6月12日的衝突定性為「暴動」，他認為學生和平表達，毋須用武力鎮壓。

李Sir，你真係好man

李SIR 好快俾人批鬥

真警察

呢d就係警察
唔叫警渣

休班警亞種

香港仲剩返幾多個呢啲警察

Connect埋休班警員
777

休班警終於減一分

其實最垃圾個班黑警都係後生個堆毅進仔
老一代個d經過港英年代同早年幾個有良心一哥管治, 比較易做返個人

拉攏班老既去一齊反對,令警隊自然分化

返工做狗，放工做人

可能Aux黎
Anywa良心

可能係水警定銀樂團

叫曬d同路人出嚟發聲啦

千萬不要google休班警

唔知點解都係信唔過
成撚日都休班驚強姦偷野打人

公關野

休班警 第一次真係加一分

新一輩敗左前輩既名聲

係減1分

切勿跟車太貼, 保持兩秒......

如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

想洗底 唔該辭職

事實證明 唔係個個都黑警

真心佩服 願意站出來我都支持

警察與警犬既分別

屌你又想洗底

休班警

唔好諗住洗底
冇警犬係無辜的

換番制服變做狗,彈出彈入

休班警
又係高登連登曾經恥笑過

呢D就真係傑出休班警

打人果D狗黎

今日班狗俾人割到淆哂底
冇好似69同612咁硬

咪出樣呀

但係其他全部都係仆街黎，清算黑警!

終於有第一個好警察企出黎 希望會有更多

張學友

塊蓆割到變納米蓆

777唔知會唔會俾人清算

港台國母淋奠氏

拎撚住張委任證接受訪問我咪信咯

話唔埋係扮休班混入人群

狗朋友形容
速龍喺一場輸緊好多球既賽事入面不停own goal

點同啊，而家仲係日光日白。佢地入黑先嚟料

冇錯

對人講人話姐

唔通普通人屎忽痕冒警咩

警察冇個好人 槍口對外

冇啦啦冒警講幾句？

有槍倒戈未？

講真，你話自己係休班警都可能俾人打

腐皮有 6 個

千祈唔好出樣

休班警，今次減返一分

共狗有咩做唔出

徐步高都有遊過行

冒警犯法喎，仲要呢d非常時期，你試下冒警，我諗第二日就有警察上門